漫畫推介 怪滅王與12人的星之巫女

劇情唔講
女女夠高質已經值得一看

個男主角 一拳超人黎既

都識用下法術既